我的料理好玩過overcooked 十倍

如果有overcooked 既多人合作模式 + 我的料理既玩法一定大賣

識貨

果時練到切大根又快又簿，
玩親一條大根鬥多果個game一定嬴

負皮咩原因？
未玩過我的料理？